準備係支牛撤資轉入IB HK

都研究過，IB有citi戶口收港紙，但唔收美金。
有冇人知入美金有咩方法？？有冇人試過同埋手續費大概幾多？

照樣電匯，IB本身唔收費，中間收費睇銀行

入美金用Citi priority電匯美金入ib唔駛錢

想免費Citibank 匯去USA Citibank
記得揀自己比匯費
有教學po自己搵

得HSBC Premier，citi當初樓按無揀到佢，無戶口

補充，Citi Priority同Citi Gold手續費要揀自己畀先冇手續費，share同收款人畀有機會收。

好，同埋佢個收費，階級式同劃一有咩分別？大家點揀？？

點解要用IB，佢都有份ban

支牛上遊係IB, 有咩分別

你知唔知牛牛係用ib交易美股？

唔洗用支牛囉

有Q分別，天下烏鴉一樣黑

我知，支牛美金息便，手續費都便過支牛，IB唔lag，支牛食人哋剩嘅飯餸

Citi Priority電匯揀自己比錢就wavie左個cost,開account 都免費，唔食迎新唔駛最低存款

比人黑少一鑊囉
既然無分別點解唔用IB, 要去用支牛
當然仲可以揀其他啦

有冇最低結餘要求？？

fps 入錢唔收收續費

Ib 冇得trade gme 過黎做乜

兩間都係垃圾
利申：IB

冇

FPS無美金轉，得港紙同支那幣

而家多左個方法係 轉數快
直接由你戶口轉錢去ib到
比起電匯再快啲

咁你咪用港紙轉完過去ib 換美金囉

我計過，如果12萬美金轉港紙入IB再轉美金，轉兩次唔見左至少$3000港紙

支牛可以直接轉美金去HSBC唔收手續費
HSBC轉美金入IB收100蚊HKD手續費

利申: 上星期支牛轉IB